選舉討論 - 建立第三方組職去夾實所有反對派團結，令議席最大化

我以下講法可能同其他post巴打好唔同，不妨大家討論。
經過反佔中烈士及看到下一代的絕望，我地需要站出來做些事情，我想拋磚讓大家熱烈討論下，到頭來搞唔搞都要看好多因素，仲有種種既利益關係。

背景
失敗的體制出現魔鬼的話事人，一班庸碌的高官同一堆贊成派。建制派是香港最大的破壞派，香港人要求卑微，只想生活不變，有空留意下公共政策同財政如何，基本上其他事唔想理。但黨國機器正正是每事都想伸出魔掌，事事求於政治化，先令香港人要經常走上街頭。
有中共的一天香港就唔會有權，大家要認清這個事實。但我們可以去平衝，係規則下將最多會守護香港核心價值的人入議會，去做制衡效果。

宣言
我們要用所有力量，要將反對港共政權團結起來，要令議會議席達至最大化，約制現行政權。
我們希望出獨立的第三方組織，配合網民去監察想選的反對派，務求得到議席最大化。
區議會：
1. 議席是時候讓給更多年輕人參加。
2. 各大派別(包括溫和及進取派)應坐下來好好商談，盡最大努力去共識一個人去參選，避免界票及內鬨。
3. 假如一些區別無辦法達至共識，應先用初選方式去揀出最大勝算候選人。
4. 反對一切沒有意義的空降，泛政治議題的候選人，選區議會應是以地區有工作實際經驗為主。
5. ***傳統泛民政黨有責任和其他派別合作，甚至應該讓出一些席位給年輕人參與***

立法會
1. 議席是時候讓給更多年輕人參加。
2. 去屆安排實在太差，令到議席失去。
3. 反對派應用初選機制，去安排一個合理而會羸的名單去參選。
例如新界東有9席，最多安排7個名單已是最合理的人數，不要妄想可以全取議席，而太多名單便會出現新界西情況。
4. 希望各界討論實踐任何方法，令選票不會白白浪費。

大家討論下。

[麻煩大家幫手share出去] HK01妓者偷文死全家
幫老人家申請取消選民

郵遞（地址：香港灣仔港灣道25號海港中心10樓）
傳真（傳真號碼：2891 1180）
掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk
掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

HK01妓者偷文死全家
[/麻煩大家幫手share出去]